覺唔覺個名有kpop idol個d通常有精神病?

駁唔到

有馬名嗰啲先係

施丹覓腸愛
最正常

通常有睇kpop都唔多正常

系

是
是弱智

是 我有嚴重戀彩病 太愛我女友

唔覺💔💋

我有精神病係俾郭能迫死 又亂殺入黎

是

唔知點駁...

我個名係個衰婆迫我改

定延係幾正式

係 如果溝埋其他名簡直係雜種畜牲

我係彩彩隻狗

唔覺

Title有少少印度佬feel